當年打比郡又係靠紐卡素取得唯一一勝，而家錫菲聯又係靠紐卡素

羅賓漢

紐卡素雪中送炭 鋤強扶弱

樓主on9

???

認同

樓主跌落山死左